大角咀港灣豪庭門口勁多藍衫狗

如題

紀律部隊宿舍門口整咗水馬

星期日已經開始有

有幾個黑衫人俾佢哋截停咗

夜d仲會有休班黑警手持木棍企係水馬後面保衛家園